黑心酒精搓手液

高登記者到奶路臣街西洋菜南街交界一間臨時藥房放蛇，試用其出售的一款消毒搓手液，質感非常黏稠，感覺非常像膠水。其後邀請一名路人分甘同味，連煙頭也可以牢固地黐住。路人表示手感像精液，雙手黐𥹉𥹉非常嘔心。

KY

寫到明精液無犯法

（客觀分析）形勢大好

有冇咁多精呀

男路人定女路人

禾有支私伙野，免費比囡囡搓，搓下搓下會有液